Virtual Youtubers討論區（509）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

入唔返

大興奮lm

見到PO先醒起可以熄燈扮Live

滔華

拖華

rbc可唔可以唔好再著啊婆綠色毛冷

Towa

鴨同tmt

呀鴨拖華

TOWA

鴨仔towa 活力二人組

鴨仔

拖華幾cute

個件大麻衫好正喎

鴨+ towa

木口T0歌姬 - KING

TMT

真idol

鴨同towa

トワ好可愛

鴨

鴨點解咁大架

第一首接第二首peko推開miko 第三首走返入嚟都好

lm

兩隻最活躍

Towa idol服真係好正

鴨仔啊

TMT TMT

towa扭屎忽

希望睇完先做手術

全部配件最難睇就係件衫

屌你 j死人咩

牙鴨

留意到神父100萬完就哭到暈左

如果拖華正月出3d就正了

兩個s級駕駛員

個鏡頭轉得好慢.....

同aki慶祝

啊婆控

仲要祝埋aki生日快樂
好女仔

想奶到佢大脾粒心心甩色

教英文
Birthday

Towa偶像服好好J

鴨仔捉發音

個cam好垃圾

笑鳩拖華D英文

トワ超可愛

台上面兩個太有活力 追唔切

鴨仔英文5**

少女唔鋤愛呀婆

超廢

大脾內側個心真係好仁

老師嘅胸

towa無論偶像服定新年衫都屈左機

珍

トワ

次次都係咁, 無進步過

TOWA啲動作

大腿個心心

トワ真係好正

雖然呢part跳得好短 但Towa跳舞好正

真係睇得出啲3d好左

要去食飯
屌

TMT偶像服好正

TOWA SOLOOOOOO

Solo曲！？

呀鴨真係跳得好高

下

SOLO曲

睇人玩among us好能過啦

飯都好食

Towa有新歌？

華生今次唔cap圖專心J

真係勁有活力

小天使出場

唔能食啦

我就黎變NT
將自己精神力全部獻俾天使

咪食啦

應該係

平時訓都唔需要既天使巴居然要食飯

呢首有天使啊 咪食啦

天使唱la wor

即刻出天使

大腿內側

天使出場啦WO

有天使

我食餅乾充飢

towa solo

tmt

笑撚死

仆街，比個過場厄左

TOWA有SOLO??????????

tmt solo

去食飯啦

食少餐唔會死

睇黎可以準備聽stardust song

\TMT/

把聲

Palette

連燈今日出盡奶力

又一個限制器解除

好正喎把聲

第一句就屈撚哂機

Towa有solo? 新歌來?

佢依part會有天使

TMT把聲
聽到濕晒

早餐

食飯好緊要

好好聽

係 新solo

低音好正

橙

把聲堅型

係天使喎

推了

好

單推tmt

Omfg towa

你咪食左薯片

TMT聽幾多次都係咁撚屈機…

dd

tmt係天使 佢冇錯

你個名加個(DD)啦

好撚正

係咁俾人吹
屌
我將自己所有精神力獻俾天使
離開一下

エモい

我單推TMT

好撚正喎把聲
推拖華了

渣ga

清楚

天使巴好撚慘

TMT揀岩bingo list D歌 真係會好聲

依家唔係猩猩

有高質到

好感動

正撚到

VPN斷咗𠵱家先入到

嘩屌你老母
我可以聽一世

冇買LIVE
等買BD算
BTW今晚itune有冇得買

桐生ココ(and friends)

聽到哭咗

towa唱哩首用返普遍3D好啲
偶像服太cute

唔洗用vpn都睇到架

好撚尾機

Towa新歌好撚正呀

單推不能算DD……單推！……同時單推的事，能算D麼？

阿祭

牙火

tmt尾到

祭mio火

至上主義

Towa世一

祭火狼媽

老人家

黑人黑人!!!

我有冇miss到Kanata

火遠睇好似冇左條頸

終於有阿火

冇

食完？

火

冇事

not yet

收下口

未 快食

單推TMT &Friends

呀火

究竟咩係adtruck

阿火頭先段solo

未miss

黑人火

會長1M了

你個推個情人
積下口德

blm

單推RBC and Friends

下首照計係stardust

我銀火推黎

訓醒?

屌

火一出你地班友班口仲賤

阿祭高音

有冇黑人控

垃圾NordVPN

日本嗰啲

拍完拖返嚟？

blm呀

你住美國㗎 咁大時差嘅

食飯睇緊冇機會cap圖
等陣重新睇一次應該會cap幾百張圖

牙火食朱古力會唔會咬親自己手指

好能多引戰狗笑牙火

冇人覺咩

踢波

冇野喎

阿火，tmt,鴨都係1唱就唔同feel

是

有戴手套唔驚

黑肉

有牙紫都唔睇

呀火d高音和音

事後

殘奧

牙火唱歌真係幾正

阿火唱歌真係好正

T0

冇得睇開始搶口

以首真心最正

死現充

其實睇返歌list有啲都係估佢唔到

Stardust

到stardust一定要專心睇 隻舞話好難

小天使

天使巴格達!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

天使黎啦

笑死

天使

Stardust song 2

火CENTER~~~

火C

Stardust song

會啊啊啊啊啊啊啊

兩個天使+火

Stardust Song

有乜估唔到
全部預計內

嚟啦

唔係入到去可以熄咩
用返自己網絡無斷過

阿火似印地安人

呀火連續

RBC個首都係?

痴線 隻黑肉正到

3個都係激情歌姐

TMT條惡魔尾好高質

斷網

天使巴是咪喊住食？

除左新曲 original song都係果幾首姐

我一斷返佢又自動彈個封Ip出嚟

天使巴

個皮同歌聲都屈機

有冇咁閪黑

阿火好紅 物理上

I like this lesbian dark elve

唔係啊哇

屌我宜家都斷

live先會出現嘅即興

拖華每次一開口我都

Half

命運

邊個仆街post左呢張相去nene 個Twitter 到

呢首真係正到癲

有冇巴打教我截圖時機點掌握

Half dark elve

以後拖華啲歌回全部都聽了

好撚仆街

天使個飛標好鬼大

唔係我呀屌

咁賤

big kusa

鴨仔
鴨仔

黑人IS GOOD

牙船

船長

Ahoy!!!

船長個剪影

牙船出了 個位巴打返到屋企未

船solo

一見到黑精靈就諗起黑獸

我船要人

Ahoy！

Ahoy

阿嗨！阿嗨！嗨嗨嗨！

Ahoy!!!!

真啊婆出黎鳥

Ahoyyyyy

偶像服版Ahoy

ahoy

見到船長跳舞就想笑

冇事
斷網佢唔會live
我依家睇緊STARDUST SONG

我船bba超打耳

老人舞

我船

唔準笑

呀船solo唔驚甩beat

因為黑獸先鐘意黑肉

得佢一個跳，確保唔會甩拍子

船長溜冰場

復健舞

d舞真係

見到船長出場笑左

一陣會係新社歌同百花

點解好似同上次差唔多

阿婆舞

船長對腳好似痴住個地咁

船長啲舞步好得意

硬船

晨運

AHOY!

bba係咁上下 收貨

我樓下啊婆跳得仲激烈d

草, 船長d動作

諗起細個跟我呀婆去晨運

隻歌應該配快舞
但船長會死

其實係

又要跳又要佢唱

公園啲大媽復建舞

助かる

老女人藝人唔識跳舞都係冇辦法嘅事

Nice

睇時間就夠鐘
一陣新社歌 百花

最後就係bloom主題曲

船長動作咁多烏低身

佢都跳唔到 死得仲慘

日本地心吸力係咪勁d
隻腳離唔到地

我船世一

即興加台詞

頭先ahoy個動作笑到仆街

好多搶口c

贏哂

理論上應該細D

溜冰步

屌你未過初三咩

駕駛員問題

成班地獄快車

<- 船長

連登係咁架啦

呢度每日都係初三

阿鬼出場啦
center

鬼c

大小姐CENTER

大小姐要人

班人等左好耐

係時候更新

百花！

依首歌勁正

百花，大小姐c位

星期三同初三
差唔多姐

右面轉船長

皇上百鬼mio

呀鬼全部都C位

水橙教落 日日赤口

牙鬼

呢首舞動作都大

今次冇野比人笑

影撚夠個bloom未

雜談,唔係玩apex

真
唔講仲認為係招牌位跳緊

首歌又好聽

Live翻
追翻
唔好一陣又出事
我真係會繼續喊

一講完就斷左3s…

打錯定鐘意首歌

成班都係エロガキ

唔影大小姐走去影個BLOOM

係咁zoom out

真係影撚到燥
啲key位又影落去
影佢老母咩on晒9

mio媽媽

話時話 , 舞台上果個BLOOM 牌好似太大

白狐子把聲得意到

宜家出面有金執都冇人理 今晚先啦

大小姐做完個LIVE又可以休息一個月

cam man

生得矮無計啦

終於有下唔係

AQUA

係,比落去個mon好細

TOILET TIME

屌個cam 影到咁遠有咩用 又冇觀眾

廁所

廁所break 2nd

水姐再solo

yabe

去廁所先

第二次廁所時間

係生得太可愛

又要mute

飯break

可以去廁所

屌你老母死虹狗

依家又唔斷

大小姐正到

十虎？

FAQFAQ OHOHOHOHOH

好撚過佢影個bloom

2首solo

食飯先

第二首solo

點解佢有兩次SOLO

有廁所位值得一讚

あくあ色
咁先係架嘛

我屌你老母cam man！
最後zoom in甩foc 之後全部甩拍

吸衰氣師

可以去食啖飯先

我的夸

阿夸好cute

兩隻Solo
支又贏

運鏡已經好過2nd fes

你食飯食5分鐘？

YAGOO收撚左錢?
牙夸有得唱兩首SOLO

係.....無人想知你個Bloom咩樣

成日影過去..

放break位

公平咩

牙水かわいいいいいい

點解成日人唔係正中間

點解唔依家先斷
每次都係天使係度先出事
我自己都覺得自己講緊笑
真係現實好玩過小說

夸真係大牌

個天要你轉推

真係親生女嚟

百花隻舞真係好有驚喜 跳得好好

最後solo part 全部fo錯 上次FAMS已經係咁

呢段係咪有b站轉播?

唔好咁啦

睇live大家暫時箱推先啦

Yagoo不嬲最鍾意係佢

camman小兒麻痺

湊あくあ2nd solo live
只係好多guest

係，但佢咪撚衰呢啲位啦
影完一次咪算數，影幾被次做乜鳩，又唔撚係靚過人

放水time
攞杯飲品冷靜下自己
去Twitter搵天使cap圖

去廁所先，多謝阿水

大小姐既腋同裸背

成班口是心非 其實個個都係度睇緊

小兒麻痺

放水中
夸寶唱完叫我

大小姐今次好比心機

依度個個都係水菇

又諗起佢100萬個陣唱到哭

咁人地真係急尿口渴肚餓呀嘛

連V無人截水

こんなのわたしを愛してくれ！

勤力鬼

冇人想知

唔想知

狼媽都想入埋會 頭先跳得好好

今次拖華真係超哂班

Mio唱歌好聽

有face

有成個月Replay慢慢Cap都得

完喇?

rbc天使皇上鴨團長

聽狼媽唱歌好舒服

真

又唱人地首歌
幾時先有自己既主題曲

入啦

2個鐘啦WO

狼媽仲跳得好過D後生女

キラキラ

かわいい

真係唔覺

完?

爬緊飯 一返黎就完

三家姐首solo呢

成日拉遠景到底咩係意C

喊左

會長接天使キラメキライダー

咁就2個鐘

唔係點解一到佢就打晒格

係wor

Lag你老母臭西

我係HOLO人呀屌

呀鴨d動作特別大

遠景都叫有野睇 個bloom真係無

咁快就2個鐘

不堪入目囉

俾あくあ唱曬啲時間

rbc斷氣聲

求其做比你架咋

希望之後鴨會有個人新曲

鴨D動作特別有力

個天真係唔想俾你睇天使

比左錢整Bloom塊牌 仲唔影多d

好想同鴨一齊做運動

活力idol

一睇就知跳開舞

團長

行開啦過氣狐狸 宜家邊個大啲啊

鴨啲動作明顯快一拍

得subaru隻腳提得起

應該仲有首新合唱歌

狐 486 天音每人一句

唔夠喉啊

係其他人都慢一拍

COVER邊度敢俾佢出SOLO原創歌

鴨真係跳得好

其他人慢

個調音師應該好辛苦幫團長調音

SOLO朗誦

兒歌都得掛

T0都唔出

最強 KING 番唱

無天理

Lag your mom

唔想完

搶口到

未完既

仲有得唱

未完呀

阿火mc

mixer有鷄腿麵，cam man飲剩低D湯啦

火跳得好cute

encore pls

又可以食啖飯先

隻腳

團長值得一個個人live

咪玩咪
個camman出去吹風啦

cam man食剩低d骨啦 仲湯呀？

朗誦會

cam man應該到下個live前唔比食飯

朗讀大會

出即買飛

阿水係中間好細粒

係書展開???

叫佢去廁所自己揾野食啦

阿火隻腳可以抬咁高
一睇就知好女仔黎

仲想食?企啦

睇下阿夸幾開心

老江湖

推到團長solo live

咁撚搶口嘅

d comment一個比一個搶口

侏儒

禾團IS GOOD

黑肉好女仔

打靶啦.. 吹風
成日拉遠個鏡頭, 又成日影住個Bloom
唔講以為Bloom先係主角

愈來愈好笑

洗排期呀

有live睇都咁撚搶口

因為holo第一個有2nd solo live

D湯咁鹹
叫cam man飲到一滴唔剩
唔好比水佢

變日常未

巴打死左老豆定老母
咁搶口

啲人好串

傾計傾到咁開心
邊度社恐???

唔怪得連v冇新參
見到都嚇親

完啦？

人設啫

ええええええええええええええええええええ

今日個個都好搶口

話今次live唔抵真係拉佢出打 最多只可以話冇錢買唔到飛姐

熟人咪唔社恐囉

新連v嚇親

唔制呀唔制呀

恐 龍

初披露全體曲

全體

初披露

新全體歌

團長Solo

最後一首
冇Kanata solo
我估SSS

全新曲？

3家姐冇solo

10/10

新歌

初お披露目 全体曲

睇到而家真心覺得抵睇
果位巴打可以比錢啦

新YAGOO快樂歌?

5期點join

屌你老母全體曲唔係全體唱

mio媽媽最後

其實我覺得2nd live第二日好睇啲

睇得出阿夸呢下動作練左好耐
好有心機

阿水Center ww

所以咪冇

曲風幾好

係喎

兔

兔船呢

新曲

好有機心

又俾左錢??又有CENTER做

下 天使呢

我原來遲左成分鐘
你老母垃圾網

呀水又C位
親生女

分兩批唱?

應該一陣轉人唱

左2

唔撚齊人好唔好意思最後一首

百鬼

全 體 曲

屌你老母換鏡頭慢一拍既

好聽

一路睇一路慢 跟唔上佢地

AKI冇位跳到要跳出框

個mon唔夠大，裝唔晒，包剪揼輸左

Dreaming Days都當另一首新全體歌掛

後面係咪冇天使啦

唔夠位排

全體???

又係水C位
點排都應該係miko啦

點解唔係王上企c位
比水企想點

水又企centre 仲話唔係2nd solo live？
皇上連配襯都未夠班

阿水c位
係咪有人要去放水

鴨呢

個遠鏡震到咁撚樣又唔係有野睇

我可以睇翻dreaming days
真係冇天使
天使成首歌我都冇cap到圖

鴨兔後台比人食左

應該同開頭果首多人曲分割開 一半人唱開頭果首一半人唱呢首

唔齊人既原因好簡單
就係因為唔夠位塞曬D人落去

死唔肯換個好啲既場

冇左嗰D好似係dreaming days既?

定係仲有一班唱SSS

渣撚到

一半人？水呢

上次最尾都AR射落台啦

MK 成日都話自己摺毒、社恐一樣道理

船長食緊兔？

點解又係水喺中間

有encore 架

35

又斷網

大量連v腎虧

換場無用
換MON先岩

肥

係wo 岩岩先留意到全體曲到少左個既

點解唔做全體3D？On9 cover

快手轉ar比全部人出現啦

我曾經以為miko係cover二女
今日先知
真正嘅二女
係阿水
四首center

連續租兩個月有折

點解你地係咁斷

開大

上次嗰個大好多

好過上次 今次冇條線係到

懷疑佢AR 技術未成熟/難搞

兔露鴨都唔係到

同先5期得三條友都有d窒

換大場大MON

真心好好聽，但船露兔成份不足

咁都係2女？

今次滴眼藥水牙

一女係who?

話說阿露係咪出得一首...

應該一早bk好

Cover最後都要比人屌 垃閪圾

係

最大都係そら

得Halloween

空媽

唔係同一個咩？

吊

成班友盲撚左

唔識好似上次咁全體3D

Encore喇

鴨都好少戲份

cover 不如正正經經搞次全virtual 好過啦

阿夸真係親生女，出親都c位
yagoo係唔係想靠佢打開返支那市場

アンコール！

上次嗰個中間唔係有線嘅咩

企開啲啦 宜家水最大

老師都好似係 唔太記得

咁快就兩粒鐘

開場lag咗以為係我問題

𠱸唔夠喉

夸宝

睇個場把撚

出多場頂唔頂得順

咁都俾你諗到

船露兔啊啊啊

今日最感動嘅地方
會長同天使接住唱キラメキライダー☆

講撚左廿鳩幾次 呢場LIVE本身係有觀客LIVE 你點撚樣睇virtual
係武漢肺炎搞到要變無觀客炸麻

encore

想聽多啲鴨仔

cam man 轉到手都斷

Yagoo最愛喎

last song season 2

Encore?

encore！AR

SSS應該黎啦

冇團長

快

咁就差唔多

last song返一晚唔該
最多我今晚唔訓

燈到無SSS

我露係咪呼吸唔到臨時休息

Choco同露呢

SSS呢

露呢

yagoo幾時撈埋fc2

船c 位

又可以見到大小姐

yagoo兩個鐘前先黃完嚟

都係冇Rushia
係咪身體唔得

係咪仲可以比錢睇返?

條線係塊led display有事 今次都冇check清楚仲唔比人屌撚死咩

鴨啊

都係無露

應該2首

船鬼同台

唱埋依首就到

黃藍斷鐘計冇乜問題

應該有關係

差露就有曬船露兔大小姐啦

船c位我冇意見

應該sss最後一首
白上企c位掛

食兩家茶飯定係偽黃

露

原來係咁

yagoo AI

小學生都好少出場咁

尊重老人家

社歌但冇人鐘意唱

book 左\ plan左冇計
但我覺得新live 可以搞全virtual lo

bot

連自己首solo歌都冇唱

兔呀

船兔

水

今年第三次傾計

cover: 比人屌撚死又有乜好怕

之後疫情好返一定預有現場觀眾架

pekopeko

其實睇目標
本身3D回未virtual live

唔怪得之前一齊練舞

本身呢場都係預左有觀客架麻............
係日本政府講完緊急先變左無觀客架
你估有邊個唔想現場打CALL咩

我兔 好cute呀

本身都預有現場觀眾

一齊捉錯拍

兔真係好正

玩3D投影啦

斷咗幾分鐘網

其實已經可以挑戰武道館

一齊錯就唔知邊個錯

講真
比水2首做乜鳩，露有solo唔比佢唱
本身唔推水都由佢，家陣真係會反感

好希望有生之年可以去睇到live

鴨呀

希望下次搞香港有得入戲院睇

而家狗屎垃圾都可以上武道館
而家門檻應該係SSA

未就係
去到現場邊個唔想去

live黎講 有冇現場觀眾個氣氛真係差好遠

懷疑露身體唔掂

完

船長個下跳
好努力

唔知係唔係錯覺
覺得大小姐係呢隻特別開心

又係阿水

咁都傳心

得鴨係60FPS

未完!

Virtual Youtubers討論區（510）

真係水2nd live

呀水真係出得有點多

Ahoy係現場玩一定勁high

銀火

咁3家姐點解又冇solo

屌 出夠未

又要尿頻

MC都冇佢就有可能身體唔掂

真 想像到成個場叫

乜都屙晒啦

多水

阿水2nd live with guest

其實兩首有乜問題 我真係睇唔透

依個我都好想知

1M特權都唔閪係水優先啦

偏水偏到

3家姐CENTER都鬧

而家先lag
不錯

仆佢個街

水
做多咗, 真係做多咗

其他人都係得一首 憑咩水兩首

反夸

2首冇問題 問題係4首

連V唔使太認真

老師同阿紫都出咗兩首...
阿露....

pekomiko阿水towa都有新歌，呢次都有solo
Rushia都有，理應會有solo，但係個名額俾左阿水第二首solo

好多水 放放水先

係4首 有幾個人得一首

其實祭加埋五首

希望大家搞清楚virtual live同無觀客既分別
上次2nd已經好多on9衝出黎屌做乜影mon

冇問題 本身係冇可能公平
純粹係佢乞人憎 就好似AKB比人強推個D C位咁

阿夸衰咩 有無link

阿火

今場百萬sub入面戰鬥力最低嗰個

比人插到呀呀呀

牙夸 = HOLOLIVE救世珠

計center你再睇睇

唯一一個要耐久嘅1M

而家開到現場都無用
唔比嗌call

衰太怕羞

三家姐真係中場發電機
係咁派牌

團長幾時先出歌

Crew完 係時候反下 交下戲

完全唔夠喉

太可愛

俾連v無中生有

好複雜
唔係三言兩語講得完

一陣之後講
原來露本身有SOLO
係身體真係唔得,水先嚟救場

重大告知

MC氣場

今次落街買汽水

大事なお知らせ
唔係阿水 3rd live就得

佢地有講過想唱幾多係佢地自己決定
祭有講過營運有問過佢想唱幾多首 佢話唱幾多都得 營運就安排左佢唱6首

bd

收貨了
呀船做C位幾驚得佢甩, 無驚無險跳完OK了

又有告知

blueray

= =........

其實有機會

屌

我又諗起你老婆.jpg

廣告時間

隻game終於正式合作

乜鳩野嚟

笑撚死人

之前直播果隻鳩game

其實唔洗理
佢哋大部份都唔係正反

有合作
櫻戰呢?

又武士道

就咁講下合作都算重大告知

原來隻臭雞又有開同時視聽

4係咩黎

出Album

D4DJ癲左

我真反

狐狸

得咁多?